美股盤前有無real time chart睇？

，

牛牛比錢咪有

有無免費，delay都照殺

Tradingview

Thanks so much